覺唔覺得代繳DSE費用對綜援學生唔公平?

綜援學生本身已經唔洗錢
所以我強烈建議政府另外俾$3000綜援考生

直頭全部免考5**直入神科啦

已經有額外福利比綜緩
咁又對其他人公平？
你預算案已經唔止有$3000福利
洗唔洗比埋個庫房你用

死窮撚